有線now訪問彭定康，TVB就蝗光亞張屌明

食屎啦 袁志偉 幾時俾天收

單交通意外速速了事, 張屌明就詳細報導

一分錢一分貨， 免費才是最貴

之前仲cut到肥彭淨係話唔應該奚落死者家人同唔支持港獨添

彭定康指言論自由有限制 奚落死者家人明顯不正確

前港督彭定康認為，言論自由亦有限制，奚落死者家人顯然是不正確，又認為提倡「港獨」只會削弱社會對民主的支持。

前港督彭定康指：「我認為維護言論自由是非常重要，但亦有一定的限制，尤其考慮是否合乎禮節，舉例說為某人的自殺，或諾貝爾得獎人的死亡表示欣喜，我不認為是正確的。我認為各方都應該冷靜下來，你們都知道我對『港獨』的看法，我上次來港的時候說過，這概念是非常差和不可能，我認為會削弱社會對民主的支持。」

正在訪港的彭定康表示，有信心大學校長能處理好校園出現「港獨」標語的事件，又認為香港仍是亞洲最自由城市之一，並相信行政長官林鄭月娥能夠展示出領導才能。

袁志偉一定要殺

唔敢提肥彭插強國猿同林鄭，再睇cable訪問完全兩回事

如果now再多個台24小時播新聞

newlife五毛起底

垃圾姐係垃圾....冇期望

今日又讀晒王志民講話, 其他新聞又唔見咁詳細

步亞視後塵

多鹽
多油
多味精
無營養
有毒
仲會上癮